我们知道我们有巨大的责任来帮助我们的客户沟通，在这个关于沟通的一切都改变了的时代。 贺曼是如何处理情人节大流行的|卢克·温基| 2021年2月12日|Vox 
 此外，应对刺激方案支付问题的责任也增加了。 2021纳税季:龙卷风即将来临，Michelle Singletary, 2021年2月12日，华盛顿邮报 
 他说:“我们不把任务委派给员工，而是委派责任——每个人都知道自己负责什么，并且可以自主决定如何、何时和在哪里完成工作。” 企业采用“异步工作”来克服远程工作疲劳，并鼓励跨界合作|杰西卡·戴维斯(Jessica Davies 
 简而言之，她想过让她的父母共同签署，但沃尔斯顿说，这会让人觉得她没有尽到照顾女儿的责任。 刺激缓解了短期的痛苦，但驱逐的影响是长期的。凯尔·斯文森，2021年2月8日，华盛顿邮报 
 我当时很年轻，没有太多的家庭责任。 努力纠正成绩差距的教育者|艾萨贝尔·李| 2021年2月6日|Ozy 
 当警察不公正地杀人时，他们承担了什么责任? 抗议者要求为格利讨回公道，警察和纽约警察之间的差距越来越大 Nestel | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 任何事情，包括法律本身，都必须有足够的空间让个人承担责任。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 在过去50年里，法律已被重建为一种控制工具，而不是人类责任的框架。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 在人类责任恢复为所有公共选择的激活力量之前，任何事情都不会明智或公平地运行。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 毕竟，怎么能指望一个努力照顾自己的人去为他人负责呢? 反对出生公民权的进步案例|Keli Goff | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 这似乎使她摆脱了她盲目承担的、命运不适合她承担的责任。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 让我们回京城去吧，这个责任将落在我一个人的肩上。” 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 他自己负责下了命令，在妈妈回家之前，黑羊不能去上学，也不能打开一本书。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 当然，也有可能是为了约束愤怒的国王，把责任推给了这位女士。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 责任的重担落在了他身上，也只落在了他一个人的身上:相比之下，当一名部队指挥官简直是小菜一碟。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿